(有圖) 好撚正，條女好大波又有腳睇！

創意台

有冇人起塊高牆將我同佢隔絕？

( Show Blocked User - 想同欣宜玩69 )

咩配搭黎
髮型唔夾臉型
臉型又唔夾身型
身型又唔夾腳型

但我想同你玩喎

屌個鞋跟斷未

仆街又入咗嚟
第6次中伏